屌你老母二寶果汁糖

見百佳有特價咪買左2條
好開心開第一粒就橙色即刻食撚左
之後諗諗下唔多對路
通常第一粒開橙色 中間成條都係黃色
呀屌你老尾真係2條都係咁撚樣
係唔撚係on9嫁 開2條得5粒橙色
係咪食檸檬食撚到上撚左腦呀

利申 次次買2寶都剩係食橙色 有剩果d比曬我老母食

又嚟世界大戰

Btw 檸檬

狗先食二寶 啲汁奇撚怪怪完全唔好食

最愛🍋味

比曬檸檬味我

檸檬味咪幾好

樓豬唔識食
識食一定係檸檬味

痴牙到仆街

洗L買咩，去紅磡攞吉儀，食到你派返轉頭都得呀

橙汁世界第一

支持檸檬
但唔食二寶

檸檬先正

好撚嬲
一路睇向西聞記一路食撚曬果4粒佢
決定聽日allin多4條

黃色先正
橙色平時拎去餵狗

試過得一粒橙色

橙色好難食

二寶係比狗食 但檸檬好食好多